我要與你硬碰 以快樂既高速鑽窿

我要與你硬碰 以快樂既高速鑽窿

難得放假就比我訓晏少少 唔好裝修啦 你鑽左半年喇

成個腦都係yo e Sor, yo e sor

郭富城嘅弱？

爆旋陀輪 我諗00後應該唔識

似係你唔識多d喎

Ching好醒呀

但係連郭富城嘅弱都唔識